- так как непонятно какие требования к объему данных, то сделал просто загрузку в памяти. Так бы больше подошел редис/кассандра и пр
- для протокола больше подходил бы protobuf/json. Для того что нужно в задании нужно эскейпить "-", для простоты не стал делать, плюс еще непонятно как это уместилось бы в 1024 байт лимит ответа
- разные библиотеки для парсинга аргументов, логированая и тд не стал тоже добавлять, чтобы не перегружать пример

```bash
make

./dist/server &

./dist/client -resource res2
./dist/client -resource unknown_resource
./dist/client -resource resource1
```
